<resources>
    <string name="app_name">熊出没</string>
    <string name="helptext_DD_text">
        经典模式玩法：\n
        进入游戏后可以选择1-5个人机同时对战，对战过程中人机被打死则人机退出游戏，玩家被打死则游戏结束。\n
        DD：使用该技能后将获得一个DD，花费DD可以使用其他技能。DD是所有技能的基础。\n
        <font color="#FF0000">注：</font>DD技能会被除<font color="#FF0000">自B</font>外的所有攻击技能打死。\n
        B：攻击技能。花费<font color="#0000FF">1</font>个DD，单体攻击。可以被<font color="#FF0000">反弹</font>。\n
        Prigen：攻击技能。花费<font color="#0000FF">2</font>个DD，全体攻击。可以打死B。可以被<font color="#FF0000">反弹</font>。\n
        防：防御技能。<font color="#0000FF">不花费DD</font>。只能防<font color="#FF0000">B</font>和<font color="#FF0000">Prigen</font>。\n
        3L：攻击技能。花费<font color="#0000FF">3</font>个DD，单体攻击。可以打死B和Prigen。可以被<font color="#FF0000">反弹</font>。\n
        防3L：防御技能。<font color="#0000FF">不花费DD</font>。只能防<font color="#FF0000">3L</font>。\n
        Wow：攻击技能。花费<font color="#0000FF">4</font>个DD，全体攻击。可以打死B，Prigen和3L。可以被<font color="#FF0000">反弹</font>。\n
        防Wow：防御技能。<font color="#0000FF">不花费DD</font>。只能防<font color="#FF0000">Wow</font>。\n
        BigB：攻击技能。花费<font color="#0000FF">5</font>个DD，单体攻击。<font color="#FF0000">可以打死反弹</font>。\n
        大防：防御技能。花费<font color="#0000FF">1</font>个DD。可以防御<font color="#FF0000">除扇贝外全部攻击技能</font>。\n
        扇贝：攻击技能。花费<font color="#0000FF">10</font>个DD，全体攻击。<font color="#FF0000">没有可以防御此技能的防御技能</font>。\n
        自B：特殊攻击技能。花费<font color="#0000FF">1</font>个DD。使用后若场内有出反弹者，所有出反弹者被打死。
        若无出反弹者，则<font color="#FF0000">自己死亡</font>。\n
    </string>
    <string name="helptext_bekey_text">
        成键模式玩法：\n
        进入游戏后与1个人机进行对战。\n
        吸收：吸收<font color="#FF0000">1</font>个能量。\n
        反成键：消耗<font color="#FF0000">1</font>个能量。\n
        H：消耗<font color="#FF0000">1</font>个能量，效果可持续至后面的回合。\n
        正成键：若对方使用<font color="#0000FF">吸收</font>，自己消耗<font color="#FF0000">3</font>个能量，
        对方能量将<font color="#0000FF">全部</font>被消耗。\n
        \t\t\t\t若对方使用<font color="#0000FF">反成键</font>，自己消耗<font color="#FF0000">3</font>个能量，
        对方仅消耗反成键的能量。\n
        \t\t\t\t若对方使用<font color="#0000FF">正成键</font>，双方均只消耗1个能量。\n
        \t\t\t\t若对方拥有H且对方使用吸收，H断开，自己的正成键<font color="#FF0000">不消耗能量</font>。\n
        获得<font color="#FF0000">10</font>个能量后胜利。\n
    </string>
    <string name="helptext_BOBO_text">
        \t\t\t\t首先要说明的是，本项不介绍具体的技能信息，如需获取具体的各个技能信息，请进入对局中点击右上角菜单中的“查看各技能详细数据”获取。\n
        \t\t\t\t本项仅介绍有关游戏的玩法。\n
        \t\t\t\t首先，你可以选择与不同数量的人机进行对战。对战过程中的大部分技能需要消耗“子”，“子”是一种特殊的货币，可以通过使用名字中带有加号的技能
        来获取“子”。\n
        \t\t\t\t对战中所有的技能都是范围攻击，也就是无需选择目标即可攻击到所有人。\n
        \t\t\t\t每个人开局都拥有2血，大多数技能的伤害都是2，少数为1或其它值。若玩家的血量小于等于0则视作游戏结束，若全部人机血量均小于等于0且玩家血量大于0则为胜利。
        血量可以使用一些特殊的技能回复，并且可以突破2。\n
        \t\t\t\t特殊地，若玩家或人机的血量在某时刻变为1，则可以选择继续/重来，无论选择什么选项，玩家和所有人机的血量都不会变，而选择重来会使玩家和所有人机回到初始状态。\n
        \t\t\t\t玩家和每个人机一局仅有一次继续/重来的机会，即使在重来之后使用了回复血量的技能之后又掉回1血也不能再次选择。若有多个玩家/人机进行了选择，则只要其中出现一个选择了重来的，便会重来。\n
        \t\t\t\t关于组合技，玩家在使用技能后，自己的技能会被记录到历史记录中。若自己的技能及数量满足某组合技的组成成分要求，便可以使用此组合技，同时会在历史记录中移除部分组成成分，移除的数量与该组合技所需的成分数量相同。\n
        \t\t\t\t有关玩家和各个人机的技能历史记录，请参照对局中右上角菜单中的“查看各玩家详细数据”。\n
        \t\t\t\t有关各个组合技的组成成分要求，请参照对局中右上角菜单中的“查看各技能详细数据”。\n
        \t\t\t\t关于吸收，游戏中有三种吸收，分别为普通吸收，多倍吸收，以及偷取。吸收只会影响自己手中的技能，不会影响被吸收者的技能（偷取除外）。\n
        \t\t\t\t大多数组合技能可以被它们的组成成分吸收，类型为普通吸收，但是有例外。\n
        \t\t\t\t有关各个技能都可以吸收什么技能，请参照对局中右上角菜单中的“查看各技能详细数据”\n
        \t\t\t\t普通吸收的技能会放在“吸收区”中，可以在某回合中使用此技能，不需要消耗除被吸收的技能之外的任何东西，并且效果与正常使用的技能完全相同。\n
        \t\t\t\t多倍吸收的技能会放在“塔区”中，可以在某回合中使用此技能。需要注意的是，在使用此技能时，你可以调整该技能的“倍率”。
        “倍率”就是一次性出的技能个数。只有在塔区中的技能可以进行倍率调整。若你的技能对某技能伤害大于2，则无论倍率为多少均不会增加伤害；但是若伤害小于2，则伤害会随倍率增长，直至无限。
        同时，倍率会影响玩家或其它人机对你的技能的吸收倍率。你的技能倍率越高，相应的，其它玩家或人机对你的技能吸收的数量就越多，但是你对它们技能的吸收数量不变。
        在调整时你可以看到所有人机出的技能，你可以根据这些信息调整倍率。\n
        \t\t\t\t偷取是一个特殊的吸收类型。偷取的技能不会放在任何一个区中，并且在偷取的那一回合便会立刻执行。若你的技能可以对某技能进行偷取，则此技能的回血量以及加子量会转移到你的身上，而使用该技能的人不会获得回血或加子的效果。\n
        \t\t\t\t关于“锁定”。若你的技能可以对某技能进行锁定，则可以让对方在一定回合内不能再次使用该技能。有关各个技能都可以锁定什么技能以及锁定回合数，请参照对局中右上角菜单中的“查看各技能详细数据”。\n
        \t\t\t\t关于“变”。若你的技能可以变成某技能，则可以选择该技能进行变化，变化后视作自己出了此技能。需要注意的是，在变化时你可以看到所有玩家和人机的技能，所以你可以根据这些信息选择自己所要变化的技能，从而使自己收益最大化。
        \t\t\t\t有关各个技能都可以变成什么技能，请参照对局中右上角菜单中的“查看各技能详细数据”。\n
        \t\t\t\t关于“等级”。注意：在此版本中，等级固定为9级，且不会升级。等级是衡量一个人击杀数的因素。正常来说，所有人会从1级开始游戏，若其中有人被击败，则所有参与击败了此人的人都可以升一级。在每个等级都会解锁一部分的技能，最高为36级。
    </string>
    <string name="tower_area">塔区</string>
    <string name="absorb_area">吸收区</string>
</resources>